721上環義士食完催淚彈後退幾步，之後一齊嗌住光復香港，時代革命，毫無畏懼再上返前

轉載FB

[大力表揚721光復香港之役嘅所有勇士]
星期日晚俾元朗恐襲搶哂focus ，但其實喺港島區戰鬥嘅義士表現真係好英勇！所以真係好想大大力咁表提佢地！

先利申冷氣軍師，據當晚喺中場位置嘅手足表示，10點左右警察開始施放催淚煙，佢身處干諾道西同禧利街交界，見到催淚煙喺西港城對出嘅天橋附近嘅位置開始上升，估計當時前線就喺西港城位置。當時佢望向身後，至少去到無極限商場對出都係企得密密麻麻嘅人群，（再後啲佢就望唔清楚)估計當時依然有成千上萬嘅人喺干諾道西戰鬥。喺警察施放咗幾輪催淚煙過後，中場手足們有稍稍後退，不過有keep住傳送物資去前線。但奇怪嘅係幾輪嘅催淚煙都依然係喺西港城對出天橋嘅位置上升，佢嗰時諗會唔會前線嘅手足喺警察以催淚煙猛攻後根本無後退過。

今日睇到前線手足嘅msg，就印證左呢件事！就算警察隔幾分鐘就放一輪催淚煙，但前線『退幾步之後，一齊嗌住「光復香港，時代革命。」再上返前。』「結果警察射咗百幾粒催淚出嚟之後，都只係推進左少少。」真係淨係睇字都覺得前線班友好撚勇，好撚勁！雖然諗諗嚇，周圍都係催淚煙，仲拉開豬嘴吸催淚煙嗌口號，其實有Don9，哈哈！不過就係因為咁就更加覺得成件事好撚熱血！

在此要感謝所有喺721光復香港之役上，企喺戰場上嘅香港人，尤其係站在最前線，面對黑警猛烈攻勢都絕無畏懼，毫不退縮嘅前線勇士！本人在此對你地致上最崇高嘅敬意！你地嘅勇氣將會啟發更多人站在前線為光復香港而戰！都祝福當晚喺戰役中受傷嘅義士能夠早日康復！

徹底追究上環黑警冇預警開36槍射頭意圖謀殺

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

多謝港島區勇士
但係催淚煙習慣咗唔代表合理 仲要射咁撚多飛 用煙遮住記者同自己喺度開槍
一定要追究
光復香港 時代革命

屌射完一排嗌口號繼續上前
真係好撚勇
直頭係民族英雄

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力， 徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

義士們

光復香港 時代革命

輕輕一推

前線永遠都係我地既英雄！

真係好撚型，
食完煙，開揸番起個盾。
再列隊上前

不動如山, 香港勁揪!

出煙都出到麻目晒冇反應, 唯有狂開槍打人, 都無法驅散人群, 仲要作勢反攻, 我諗D防暴係前線見到一眾義士不動如山, 心底驚到瀨屎, 再有下次D義士加裝加甲, 連槍都冇作用時, 仲點對付? 就靠無敵水炮車?

最勁係散場後仲有義士組隊入咗元朗支援, 無俱黑惡勢力, 真係勁揪!

屌 好撚感動

英雄

有前線及勇武派係我地既幸福

好勇敢

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

多謝你地

但我哋唔可以淨係靠晒佢哋

Pish

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹底追究元朗警黑勾結恐怖襲擊，上環無預警開36槍射頭意圖謀殺

五大訴求!
光復香港 時代革命!

多謝

多謝勇武派

好撚勇武

pish

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

支持勇武一切行動

催淚煙算得咩
發夢見到橡膠子彈開埋
好多人伏地等槍聲完 再企身向前行

中共已經係強弩之末，連黑社會都出埋，證明佢已經冇棋，香港人唔可以怕，一定要撐落去

如果出解放軍唔係講玩，咪撚以為攪炒，只會秒速比人收皮

希望大家可以幫推

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

自膠呢個先啱

義士

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

元朗一定要出

感謝義士
光復香港

push 主線